點揀一個有心幫你既搵工agent?

次次都中伏
明明係報緊job A
佢就介紹job B

俾錢最實際

認真，用鬼佬agent

（不過起碼Manager grade)

officer grade